想進修英文

有無巴打報過WallStreet, English Town, British Council, 可以分享下？
上網睇好多騙財騙色 都唔知邊間先好

推

免費嘅我首選聽BBC world serves, 至少你可以學到正常英語語速

D topics 太正經，提不起性趣

巴打有無聽過恩賢？